「慎入」手指甩皮

點處理最好？

斬咗隻手

冇圖但係又慎入？

而家有

1. 搵水洗一洗
2. 粉紅/黃色藥水洗一洗(有的話)
3. 搵野包住佢
4. 算9數

(好似係)

有冇叫雞

攞針挑吓挑吓
睇吓可唔可以成隻手指皮一野mid落黎
可以做腸衣塞啲豬肉落去蒸

塞d飯落去食

好

無呀

9成9瀨嘢，有冇探穴？

可以參考 「127小時」

下世

斬指保平安

小心細菌感染呀

好 希望下世 香港是國家

我懷疑手機 皮套多細菌

幫佢帶condom

保護佢

手機mon同case其實好污糟
要習慣抹同定期換

明白

Ching張相out fo

..